行動告急， dsc選民登記街站行動， 人手嚴重不足

目前只有大約近200名手足參與, 我哋仲有一日可以行動， 多一票就係多,18區dse選民登記行動， 我哋呢幾日都係出面不斷咁派表， 不斷開post都冇人推， 就算你哋唔出嚟幫手都好， 可唔可以幫我哋推一推post， 至少畀想幫手嘅人趁而家加入我地,
Tg group

以下ig整合咗數學考試場地, 大家可以去返自己區度派選民登記表。

數學Dse
2/5（星期六） 8:30 - 10:45 數學 必修部分 （一）
2/5 11:30 - 12:45 數學 必修部分 （二）

建議大家自行
印有QRcode單張 +派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓
只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民
選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

麻煩各位等考生考完之後 先派選民登記表， 費事打亂佢哋嘅節奏
因為最後一日希望大家盡量畀qr code佢哋整
到場手足記得如果畀表佢哋填， 叫佢哋填完盡快交返畀我哋或者交俾區議員， 最後一日要即日送去九龍灣

推

push

dse

幫推

有咩可以幫手？
聽日得閒

行動post繼續推

Pushhh